屯門醫院21歲女成為本港最年輕的深切治療部病人

本港武漢肺炎確診數字連日回落。昨日（11日）下午4時的過去24小時，新增11宗確診。而由昨午4時至今，至少再多3宗初步確診。

●威院63歲女：第902號患者、61歲男子的密切接觸者。第902號個案原居英國，3月24日返港。暫時未知該63歲女子有否外遊，或被第902號個案在家居隔離期間傳染。
●屯門醫院21歲女：第956號患者、28歲男子的妹妹。第956號個案是加拿大留學生，在屯門醫院深切治療部留醫，是目前本港最年輕的深切治療部病人。暫未知該21歲女子有否外遊紀錄。

Source: 蘋果

依一刻 唔知佢呀哥係咩心情

衛生署唔可以去入境處查？

東張西望不如訪問下佢阿哥

寫到1999

第956號患者係哥定妹

東張西望會訪問佢全家

【疫情焦點】28歲加拿大留學生危殆 港首次用人工肺治75歲老婦

956號患者（28歲男子）自己都入咗屯門ICU

直接同病毒深喉？隻毒咁勁？

唉，但呢幾日睇啲人個個都出街，好似無事一樣！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

北美個隻A型武肺毒好多！

快d用hydroxychloroquine + azithromycin試下先
重症搞唔撚掂，就應該搵瑞得西韋黎試，問台灣喇

姐係兩兄妹都入咗ICU？

手足

五毛blocked